屯門公路又塞車，你老味唔識渣車咪撚出黎獻世啦

死垃圾成日有人炒車搞到交通擠塞 屌哂你班廢物老母 番屋企玩玩具車啦

同意

好多時都係垃圾前七撞的士

臨落深井位炒兩架
車頭摺左成班mk企路邊
屌你老母

渣ga

英雄所見略同
窮撚係唔應該揸車
死窮撚住屯門又要買架車
以為自己好威威
根本騎開牛 連軚盤都唔撚識揸

幾乎次次撞都係果個位，快線成日有的1500仔上斜唔俾大油，一慢落黎後面車就全部一齊慢，的傻西又跟得貼咪攬炒。

識行一定係雙白線前入中慢線

岩聽 成班鄉下佬番去執牛屎啦

垃圾唔緊要，死返去慢線呀嘛